同親戚開波覺得有道理

今日親戚嚟屋企 睇到新聞好大聲話「圍禮賓府 圍林鄭 唔好圍警署 警察都係打份工 搞到神憎鬼厭 阻住市民」雖然我都係覺得冇一個黑警係好人 但佢講得岩 行動的確已經影響到市民 特登去挑popo機又好似冇咩好處 仲俾人話搞破壞 不如目標集中禮賓府同林鄭好 手足點睇

集中禮賓府
佢即刻set 2米水馬，冇得玩

其實黑警只係幫凶，根本冇人制衡到佢地
勇武做極都傷唔到政府
係要諗啲對準政權嘅方法先治本

屌你老母個閪啦，
又對準政權，
而家咪對準軍政府囉，
醒未阿。

其實勇武手足傷唔到政府既原因，
係因為佢地仲有人性，
只要有火魔法中狗，
班狗一定唔敢再咁囂張。

好似6月9日100萬人上街佢都唔西理你
唔係6月12夜圍立法會條例過咗啦
你圍極警署都影響唔到林奠
你要真正搞到佢本人先有作用
所以寧願快閃佢出席嘅活動好過
學佢話齋 啲機構唔想請佢因爲佢一出現就有示威者
佢明顯在意人地請唔請佢
一於搞9佢 禮賓府你咪照放水馬
睇下點玩好過 個邊又多豪宅
睇你點射彈